考咗N1嘅巴絲可唔可以講吓係點？

諗緊嚟緊12月考唔考
想知大概係點 難唔難
佢個網嗰啲sample question大致上都應付到
但係覺得真嗰個會難好多

冇past paper?

冇呀
主要想睇吓過來人有咩睇法

背定多d字同文法
係依兩度比較難
利申：追左7,8年新番